是日好靚午餐 香辣墨西哥肉醬 拼 香蒜雞胸漢堡包 配 燒粟米酸青瓜著仔沙律

老闆

食落喉嚨c唔c服

想食

淨係睇相都已經覺得好c舒

講下味道先
雞胸極大塊 仲大過個包
即炸 咬落有肉汁 蒜香味好濃
非常好味
著仔沙律今次惹味好多
但係粟米唔是好食到燒既感覺
食落個靈魂好c伏

打手

會唔會靈魂出竅

一定係打手 唔洗唔認

百里香

中非打

唔記得講埋
個墨西哥肉醬都好香
好食過mk鋒個肉醬包多多聲

你打錯字

有個蝗語阿姐

今日好亂，出餐慢

中非老

是

實5夠飽

老非中

我細食夠飽
其他人就唔知

夠飽?

我夠

Anthem 中左伏點搞